皮膚病 多恐怖圖慎入 睇左10年你醫得好我

有冇人知係咩黎
好辛苦
中西醫睇過曬 完全無用

政府皮膚病 ：
開 類固醇比你返去查啦 88

私家西醫 ：好難知原因 比藥膏你返去查啦

中醫 ：你飲中藥啦
結果 完全無用

我只係想知點解會有 我唔係要藥膏

有冇睇專科?

由中學開始已經有 所以唔關做野事

汗皰疹

睇過曬 叫我返去查藥膏

未聽過

有冇睇下藥房 d執藥佬幫唔幫到你

走去急症室話自己d皮膚痕到就死，吹到自己又頭暈又想嘔又盛，總之有咁大吹咁大

之後自然有人幫你

有冇人知邊度有得張皮膚化驗

最叻 類固醇

好痛

開始既時候好痕 跟住r穿左 開頭無血 過幾日反而會有血 結蕉 留疤

同踢波起水泡穿左一撚樣

我想知食左乜野會咁

事後 分別好大

日日用凡士林揸全身試下

會唔會好痛?

搽完用保鮮紙包住瞓一晚

少少 痕多

幾得意 想奶

似免疫力系統崩潰 我有個朋友都有類似情況不過佢係生好多飛滋係個口到

會唔會係敏感?

搵醫生抽一大咋發炎指數先 似風濕科啲野

睇過幾多皮膚醫生？

應該係免疫系統有問題引致嘅皮膚病

利申:睇晒八季醫神

睇過邊幾個 list哂出嚟 睇吓有料嗰啲你睇咗未

試下做 致敏原測試
9up

以前我都會，一開始一點，慢慢大 開似出水
含膿

類似係皮囊發炎

你有冇睇過皮膚專科

唔係普通西醫

巴打好慘
有冇試過運動療法

試下睇法學師傅，從另一個途徑試下，可能係前世既事

性病

唔啱比個電話嚟搵多粒time stone

睇中醫的話真係好睇您有無緣識到好醫師
試下戒口 ，濕毒野同味精
例如牛、蝦、 蟹，凍野都小飲
加油巴打，我自己都有敏感都知好辛苦

首先唔好R

咁飛滋慘好多
痛到食乜都冇味

想問岩岩生果陣喺一個大水泡, 好多個細水泡, 定其他樣？

我早幾年雙手唔知做乜鳩出好多細細粒水泡 好似青蛙卵咁
痕到仆街 半夜都一樣咁痕

睇西醫無撚用 又喺開垃圾類固醇
結果自己上網鳩搵案例 有機會喺嗰人濕氣太重

最後去涼茶鋪一星期飲兩碗祛濕荼即刻好返晒

係咪冇戒口？
大多數皮膚病可以用戒口、淨飲暖水同做運動嚟改善 最緊要係保持乾淨
利申：五年濕疹
睇醫生都係比藥膏長遠嚟講冇用
最後都係戒口同運動依加一年冇發了

Dr strange?

痛到想死

佢比我屌緊唔得閒聽電話住
利申冇帶套

似

忽然生撻咁既野?唔識埋口?
我試過傷口表面結蕉搣左佢就係咁既樣

Stevens-Johnson syndrome

自己google , 啲圖好核突

咁common既藥政府實開過啦
樓主有冇住過院 抽血個啲啊

樓豬 雖然幫唔到你
但我祝福你 唔好放棄

戒口, 忍住唔好R
可能好似巴打講, 係汗疱疹

西醬開類固醇俾你無錯
你痕既時候就搽d 止痕既藥/ 薄荷膏, 再搽類固醇
西醬好多時都唔係要醫好你, 皮膚病好少有得斷尾
西醫個對策都係你有痕就止痕, 發炎就消炎

真係好似我啲皮膚，不過我唔係生係全身，只係生係手掌。我就真係汗皰疹

係 個嘴腫曬 佢要每日食止痛藥先訓到教

無咁嚴重

明顯清潔問題，你係咪10日唔沖涼？

試下唔食牛肉
試下素食治療 一排後轉食白肉
魚 雞

咦，係咪d皮未爛之前，原本好似最後一幅圖右邊咁，有一粒嘢，然後上面有黑色一點點咁樣？
如果係嘅話，我上年試過wor

我都想知 惦過咩會咁

去邊搵 幾錢

自身免疫/ 寄生蟲/ 病毒

7年前 起碼睇過4次專科
次次比藥你叫你走

要食咩維他命

你係汗皰疹

係咪瘙

口會唔會成日生痱滋

訓着左都會r

連登仔肯定唔想聽到

但我覺得你可以試試

去深圳啲醫院睇吓 話唔定佢哋根治到你

利申，試過

係咪全身比針吉咁

食咩維他命都無用

皮膚病唔肯做

睇晒八季醫神，理論上已經可以行醫。

中左降頭，揾個師父睇下

因為抵抗力差？

我有時個排 訓得少
都會有類似你咁

最少1日1次 最多1 日沖3次

尖銳濕疣（英語：Genital warts），也稱性器疣或性病疣，俗稱椰菜花或菜花，是一種性傳播疾病。常見臨床症狀為菜花狀肉芽，常發於手指，腳趾，腳掙等部位。

睇皮膚專科啦
政府醫生，樓下私家唔會幫到你

一定唔可以再R
訓左都會R 一係搵d野包住d手指 一係綁住隻手訓
痕應該係敏感多
但私家都搵唔到原因真係難搞
唯有搵多幾間睇下 有錢就出埋國睇
實有d有料既醫生搵到原因

恭喜
其實有好多人戒口都冇乜改善
你算係幸運，要珍惜

痕唔痕? 痛唔痛?

除左手同腳以外有無其他地方生?

通常出疹出幾耐?

有冇流癑?

發作既時候有冇其他病徵? 例如發燒等等

做個詳細body check
有啲病就咁睇搵唔到原因

serach 西醫 董建文 (MK)

你係咪整穿左啲水泡？

睇過discovery
有個細路天生dna 有問題
啲皮掂一掂就甩
好似樓主咁
不過嚴重十倍
唔知關唔關事

你不如比少少錢去睇下自己對咩過敏原
同埋 唔好R

試下睇黃國安？

幾歲開始 屋企人都有？ 兄弟姊妹有沒有

好似我平時自己手多多摵走d皮咁

有無驗過血糖

試下睇柴灣朱醫生 佢睇皮膚幾叻

應該係免疫系統出問題

有冇試過跟西醫個療程先
完全唔R 渣類固醇
再等你損左個d皮好返 一定唔可以R
定你成日忍唔到手R

10年前試過
全身包埋頭好多濃瘡 手指手掌手背有大大細細既水泡
醫生話皮膚免疫系統gg
都係淨係比左類固醇我
持續左6年好左95%
一開始有戒口
3／4年後就冇戒口
唔知點解突然冇晒

巴打辛苦晒
我有過噴晒膿嘅濕疹
依家好返 好少復發到出膿不過仲有疤
希望你都好得返

有冇叫雞呀

黑死病？

去政府街症開個file先 抽一咋baseline血
叫佢寫referral 你去排期

似aids

利申：9up

痕 手腳
10幾年
無病

有冇介紹

中二開始 自己一個

驗過 無事

其實多好私家都有 你可以上網搵下

識個中醫醫到皮膚病

利申 濕疹都係佢醫好

似病毒感染

唔好飲凍野，早訓，食多啲生果

巴打肚屎如何？

我都係 依家仲有 點搞？

有冇糖尿

試下法科角度去醫

曾經輸過其他人的血?

我試過 等好耐

最後點醫好

我朋友同你一樣

民間可能有偏方你有冇問過

最近有冇受過傷？撞到之類

上嚟連登問証？！
同找死無分別

岩，仲有重口味野，重味精，牛肉等等

睇哂八季醫神應該叻過好多大陸醫生

我真係好掛住Dr. House

睇圖都覺得痛

嘩屌 咁都忍得
唔驚感染

咁既樣，做運動唔知會唔會痛

樓主仔定女仔既話重刷算啦

有無糖尿病？

可以俾我朋友搽緊隻藥你睇下，中藥黎，朋友話搽左真係唔痕，好有用，不過有小小貴

打類固醇針，下次死得仲快
極速反彈+後遺症

唔好r
戎口食粥
保濕
每日用消毒水清潔
補充下維他命食多啲生果
飲多啲水

真 唔係極嚴重 千奇唔好打

皮膚出事通常都係免疫系統/腸胃問題

樓主有冇偏食？

講下你日常飲食，作息嚟聽下？

樓主中二就有，中二點叫雞啊

你唔好撚r一段時期佢自然會好
一睇就知你個撚樣有啲泡泡就r成粒搣左佢

利申 細個都係撚樣 無事ed

t-virus?

仲唔啦啦臨介紹

缺少某d 營養，身體會反映出黎

咁你應該勁撚過華佗

樓主有無咩性接觸？
有無抽血驗過過敏原/糖尿病？
由幾時開始？10年前就有？發病前記唔記的接觸過咩？
會唔會接觸到d咩或者食過咩會更加嚴重？

有無醫生建議過你去睇免疫系統專科？
P.S 診金唔平

爸爸媽媽。。。。

可以上網搵
全香港好似得幾個哩科既專科醫生

咩專科先？佢冇叫你抽野驗咩？
你試下去醫院睇急症，吹大d話再係咁想自殺要求個醫生掉你去見專科，見專科要救驗野所有可能引發呢個病徵既野

無 我乜都食

家暴多過皮膚病

乜都食 食buffet 飲水動樂

似梅毒
有冇驗血？

真係好難忍嫁

維他命c 加通爽，唔好up住

食肉菌

蛋黃油

我知 不過你睇下係啲疤 忍唔到就成世都咁 你由今日開始暫停 半年到就會無咩野 成年後就會好好多 依加咁似咩樣你自己睇

多數痾蕉型屎，極度硬身

同你差唔多

建議
飲多d水
戒丁
食健康d
多運動

都係冇醫生幫到

全身留疤痕
但都叫好番少少

dm me 幫到你

建議你去執返幾劑中藥
清一清個肚 大約一星期3劑 早晚各一 空肚飲
維持2 3個月 試下先

呢段時間堅持唔好飲凍野

如果係樓住應該尾期或已經死，佢十年前已經係咁

同埋去診所驗有咩依物敏感 戒左佢 唔好撚再r 幾年後變返條好漢 做人做狗自己諗啦

認真，比鬼咬

同樓主差唔多
又係一開始無啦啦痕>R>出水>結蕉>留疤
得四肢有 但冇樓主咁見肉同冇咁嚴重

今日睇左醫生
佢話係乾得制引起嘅濕疹
比左啲類固醇藥膏我揸
等我睇下過一排進展如何

蕉型屎唔健康咩？
條條老鏈咁大

陽光敏感

糖尿病？

有冇試過荃灣葉醫生？

點都要忍手唔好R ，越R越大範圍 同埋好易感染其他野，手指甲好多細菌之類
有錢的話去診所做化驗睇下自己對乜敏感，之後搵辦法避開，私家一般大概2500蚊

食物一定要戒口，唔單止化驗出黎既致敏源要戒，高蛋白質既都要戒，因為呢類疹都需要蛋白質生長，你食過量就會出，例如 花生，蝦，蟹，牛，酒
你會覺得乜都唔食得好慘，但係呢個係必經階段

除左戒口，生活習慣都要做好d
每日沖涼，保持清潔，傷口/疹一定要保持乾爽，唔好比d濕野焗住
唔好捱夜，要休息多d
等你而家d疹好返少少無傷口就要做d運動出下汗，記著有汗d疹會好撚痕，但點都唔好R，一R穿就乜都無用，自然穿就由佢唔好mit d皮，比佢自己甩

你個情況其實好多野要留意，但睇完你d相，最重要 要改既一定係要忍手，你R到咁樣其實茶咩膏食咩藥都哂鳩氣

利伸：過來人，同你一樣睇哂中西醫，而家康復一年無哂事
我個case係中醫換左兩個都無用，西醫都要睇到第二個先得，最後都唔係靠藥而係改生活習慣而康復

希望幫到你

咁硬唔正常

冇冇驗血搵致敏源

Behcet’s disease ? 但多數唔係呢啲位

我重嚴重過你啦以前

如果覺得係敏感
而家好似有得抽dna驗敏感

依個情況無啦啦皮膚自己爛, 應該係免疫系統有問題喎

Tg @shibael

驗血可能會查到

樓主試下呢隻，幾好，止痕一流

有無叫雞

食維他命

我都會咁 成隻腳花哂

唔知病因既方法就係乜9都驗
皮膚有問題不外乎
性病/免疫系統/敏感/荷爾蒙
梅愛驗左佢
然後去做皮膚專科檢查
免疫系統問題我都覺得關事 抽血化驗
敏感荷爾蒙 就梗係戒口
牛豆奶橙 有幾清食幾清
呢d錢唔慳得 命就得一條

加油

梅毒可以潛伏幾十年

做運動 ？

去驗血，個結果可能有白血球數量異常

睇佢好番的 神經性皮炎

慢慢改善啦
唔好食牛羊，濃味嘢，戒辣
生果唔好食躁，濕嗰d，咩芒果，菠蘿，榴蓮，荔枝
飲返水，同埋唔好飲凍嘢
唔好食生冷嘢，尤其魚生
有殻海鮮全部唔食
唔好夜瞓
睇下會唔會有改善

法學師傅？讀law架？

其實你睇私家時同佢講 想皮膚化驗 睇下有咩事
佢通常會轉介你去照 照完番黎睇報告

Quote一次俾自己睇先

神經性皮炎係會點嫁？
我之前睇佢係因為暗瘡
而家都有d皮膚病 但又唔想食西藥
朱醫生真係好好 好有醫德

維持左幾耐？
Keep住都有新既傷口？

同你差唔多 但冇你咁嚴重
十年前左右開始有濕疹 細個睇哂中醫西醫
試過好返 同埋啲印係會退既
近呢兩年開始返發 只震有任何傷口 唔理大定細 都會變成“濕疹”
個傷口唔會埋口，然後開始起水泡、痕，一個月都唔會埋口
只有搽類固醇箱會退，但好快就會返發
長時間之後可能會埋口，但黑印一定唔會退
基本上已經絕望，但求唔會再生多啲
生活要極小心，唔好整到啲咩傷口

其實你係咪有糖尿病？有無驗過血糖？

糖尿。。。

無端端甩皮定點？ 大概講下點樣整成咁 十年即係細個唔係咁？

一
就試下戎口食超清既野
一個星期左右睇下係咪食物敏感同有無改善
2 全身檢查啦
最好既方法
3 多d曬下太陽 好處多多

Pemphigus?
睇皮膚科醫生啦

試吓用死海鹽查全身

止痕好有用

普通要做既野戒口個d唔講啦， 常識黎。
唔想睇醫生既， 去iherb買益生箘食， 睇下有冇改善

考唔考慮由衛生做起
例如剪剪啲腳趾甲先

我對腳同肚對落同你腳背個張好似

醫生話我係PLC

一係做埋食物敏感測試啦

完全無資料

我試過有濕疹。係一粒粒好似俾野咬咁。越抓越大撻，抓到出水。睇過好多中西醫生又睇過政府專科，都冇咩用。痕到想死左去算。
識一個護士，介紹左中環卡佛大廈 - 葉醫生，咁就睇好左了。(冇前後對比圖) 佢年紀已經好大。70+ 。有D 惡。 佢應該會幫你驗血先。我當時有打針。不過佢話唔係類固醇針。但佢有D 惡。我唔敢再問佢係咩。但我睇左幾次，有食藥，仲有用類固醇藥膏，都真係睇好左!
佢叫我唔好飲酒、唔好食spicy food、要早訓。其他乜都食得。
希望可以幫到你! 祝你早日康復!

你都識講潛伏啦佢睇下人地3期有咩症狀先講啦

我都覺，有時硬到可以屌返自己屎眼

普通戒口唔講喇，常識黎
睇醫生果d都唔講，都係常識黎
食d咩都唔多講，因為都係常識試完睇下有冇好d

濕疹既一種黎

btw濕疹係咁沖涼 死多兩錢重

一日一次 每次5分鐘之內啦

要睇中醫

戒牛奶豆漿水果（除了蘋果）

利申:中醫撚

我上個禮拜返工畀啲毒蚊咬到周身都紅 (黑白橫隔嗰隻)

到而家都未散

睇風濕科先（似免疫皮膚病）

如果都仲係想自己observe先，就做個人體小實驗，食4-5日白粥同飲清水，睇下係咪轉好。係既話都算有d hints 再行下一步

剪指甲戴手套啦
一整損就惡性循環㗎喇

屌你 你應該5,6種混合黎

可以介紹醫生比你 但長期食藥一定走唔甩(4~5年) 藥費每個月1300左右

利申:2種混合 4年冇左5萬 好番99%

我都係
樓主係咪睇街邊普通科 睇之前又唔上網查下個醫生廢唔廢

你唔係諗住去藥房搞掂呀....

點解嚴重到咁仲可以問得出食咩維他命

95%遺傳/隔代遺傳

咁你有冇查

黎屯門睇 曾權邦醫生
利申 毛囊炎都係佢醫好 但好貴

有頭疸黎

未醫好 只係防止再爆發

睇腳傷口 我覺得似糖尿

利申 家人有 又係周身損

我覺得唔似皮膚病.....
係皮膚組織有d問題, 可能缺乏左某d 維生素或者礦物質, 令佢唔識埋口

我覺得你應該要驗血....做個全身body check....

利申 非專業人士, 只係路過

類固醇搽開就唔洗諗短期斷尾
你似自我發炎 你唔好吸收糖類嘢

做運動，曬下太陽

試下呢個，最近heat，東將西望都報導左。
係堅，唔止濕疹，所有皮膚上既問題都可以。

睇浸會李清港，家姐皮膚都睇佢

啲負皮咩意思
做咩咁多

介紹你一間喺旺角嘅醫生
叫徐健平
睇皮膚科好好
試下無妨

屋企有沒有祖墓？ 去睇下係咪有問題

以前試過3兄弟突然生倉 細細粒 個身同patpat 都有

後來原來有樹比蟻咬 之後度蟲後就沒有事

是否住公屋?

留名睇你康復

我有朋友生飛滋好多年 睇咗好多醫生都搵唔到原因
跟住我多口叫佢去試我屋企個家庭醫生
唔知同佢check咗咩 話佢知 要咁咁咁 叫佢自己考慮
如果唔係就唔會好

喪屍

有啲似俾某啲化學物質hi到

認真，我以前雖然無你咁嚴重，不過成日都r損哂
黎一年無食肉類，情況好左好多
唔係無根據，外國有research同案例證明肉類同奶類會加重皮膚過敏，有興趣自己上網睇

日常生活咪好易感染
但會唔會另一方面有果D野?

壞血病

私家醫院一定有
你話之前睇過私家係睇診所個d定點
個人覺得睇診所應該無乜用
正常睇私家醫院一定會幫你抽d血去rule out咩原因
你想做skin biopsy都會有得做

話明係汗皰疹

點會係甩皮

係會起好多水泡

唔好濫用啦好嗎

試下蛋黃油？今晚睇東張西望見到
本草綱目都有記載，對皮膚病有用

似免疫系統既問題…

我都係 你仲有無

試下戒糖?

樓豬 如果你無乜錢
你唔好亂搽野住，買隻皮膚科專用lotion
然後試下斷食

唔好意思
得罪講句

我有一個朋友有99%相似嘅情況
但佢最後係食精神病藥好番

續上題
如果你係個人非緊張時先有呢個情況的話
就應該冇斷錯

我都係有時勁痕 r到圖7咁甩皮 小學已經咁

似糖尿

應該係汗皰疹 如果你唔r穿佢應該會慢慢增生一塊好厚但係黃黃地色嘅死皮 之後就會太乾甩皮 到時就會暫時好返一陣

陳湧醫生
皮膚專科黎
不過可能有D貴

係未手足口病啊？
我之前試過類似嘅
啲飛滋生到成個口都係，食咩都痛，飲杯水都想死咁

紅磡德民街長城藥行有個中醫幾好，比普通中醫貴少少...你可以搵佢睇下先 比佢把下脈睇下佢有無講你d咩內再因素出問題，因為皮膚問題同心肝脾肺腎都有關....
另外樓主想問下你多唔多出夜街or去d偏僻地方？

試下用死海鹽，我就係用呢個方法斷濕疹

唔係 醫院都check唔到咩事 只係可以叫佢做運動 早啲訓同保持心境開朗

多數係你免疫系統有問題先導致你咁，建議你真係去睇專科多數貴。唔係你戒乜都係冇用
利申睇開濕疹

就係免疫系統有問題先會搞到你係咁R，有小小野就會搞到你好l癢

自己攞嚟賤

試吓戒糖戒奶戒豆
留意返屋企有冇毛呀貓狗呀大塵呀之類
驗吓係咪病毒感染或者抵抗力問題
呢啲應該唔止皮膚敏感咁簡單

有，每日都仲係手到突然生幾個水泡

是下艾灸, 買艾條試下一個位先,

巴打去睇下

鄭志強中醫

地址:
九龍旺角西洋菜街南1A號百寶利商業大廈15樓1510室

有d呢d問題想問問樓主
方唔方便contact我？
tg: iampo

睇咗10年都唔好，有可能關冤親債主事，搵個有料嘅師傅睇睇，有啲師傅唔收錢，試下冇壞

我都唔敢係度講d迷信野，驚比人笑，但我身邊又真係有個咁既真實個案個事主腳d皮膚病同樓主d傷口一樣樣咁濟，6年黎睇幾十萬睇唔好 搵紙紮鋪幾百蚊搞掂左

人哋唔信要笑都冇計，正如我哋信都唔會笑啲唔信嘅人，況且我又唔係叫人有事就即刻信鬼神，只係睇咗醫生咁耐試下其他方法無妨

樓主睇過邊幾個西醫？
你list出黎比我地睇下先
可能你睇個幾個無乜料

點搵你

燒比邊個

好多謝大家

紙紮鋪話個人係殯儀館出面踩到野要燒返d野....後尾先知個患者真係成日係紅磡殯儀館對面間酒樓食宵夜食到夜一夜...講中晒，之後去返果頭燒左幾百蚊衣紙就搞掂左啦

去衣紙鋪查日腳 如果佢話無野wo 咁咪證明唔係d迷信野lor，如果佢話係，你唔信都係呃你幾百蚊je try try lor

樓主 真心覺得要忍下手唔好成日去搞啲傷口 睇得出你結咗焦就去滅走佢 另外嗰啲似係生水泡會越滅越大 等佢自己好

而且有啲似係你膠布貼得太耐or濕水導致

原因是食物

telegram方唔方便阿師兄？
id: iampo

有冇試睇皮膚專科呀
好貴果d⋯⋯你睇下雅蘭定唔知旺中/嘉賓大廈d專科幫唔幫到你

糖尿都似有機會

有冇人可以比啲皮膚科醫生名呀
邊間真係醫得好唔係派藥膏

屌

濕疹一種
過來人
已經無你咁嚴重
其實你未去到好嚴重
咁傷係你自己R成
老實講一日生活係香港一日都無得醫
但隨時間過去，會有改善，或者轉態成第二種濕疹
最重要知道點樣同呢個病共存，點樣克服佢

再唔係俾你telegram我搵你啊

樓主係咪成日叫雞生花柳

你比你電話我啦

你做過過敏測試未？
可能有過敏原引起

最尾張圖個屎忽

我近年濕疹好返好多，
一黎停左睇皮膚科幾年，
二黎自己向免疫系統入手，check左致敏源，日日食有umf嘅蜜糖，晚晚搽derma365，終於漸入佳境了

小弟都同皮膚問題 有冇睇過 好嘅醫生介紹

係邊有得做 有冇介紹

無介紹 我自己未做過
不過身邊唔少人做過
其實好common 你google 過敏測試
一大堆公司 測試中心有得做
食物同非食物都會做

我覺得你個情況係極有可能食左過敏食物
或者耐唔耐接觸過敏原而不自覺
反正 你都睇左咁多年醫生
唔差在做埋呢個測試
如果真係搵到
之後只要唔好接觸過敏原
病情會大幅改善

又黎啦 究竟可以食咩 維他命